# PKM VG

REPOSITORIO PARA UPLOAD DE SAVES E GAMES DE VG POKEMON, SENDO ELES ORIGINAIS OU HACKROOMS 

O VGA OU QUAISQUER OUTRO APLICATIVOS NÃO DEVEM SER UPLOADEDS NESSE REPOSITORIO.

A LISTA DE ROOMS DEVE SER ATULIZADA DENTRO DESSE ARQUIVO README

POR FAVOR, SEGUIR A ORDEM A PARTIR DA LISTA ABAIXO.

EMULADORES:
	- VGA
	- DESMUME

GBA:
	ORIGINAIS:
		- POKEMON FIRE RED VERSION (USA);
		- POKEMON RED VERSION (USA EUROPE);
		- POKEMON EMERALD VERSION (U);

	HACKROOMS:
		- POKEMON DELTA EMERALD (v 1.1.4)
		- POKEMON FIRE RED OMEGA 
		- POKEMON CHROMA BETA (v 1.0.0)
		- POKEMON EMERALD KAIZO (v 2.0.0)
		- POKEMON LEGENDS RED
		- POKEMON PERFECT EMERALD (v 3.0.0)
		- POKEMON ADVENTURE RED CHAPTER
		- POKEMON CRYSTAL CLEAR
		- POKEMON DARK VIOLET
		- POKEMON FIRERED ADVANCED
		- POKEMON GENESIS
		- POKEMON MEGA LIGHT PLATINUM
		- POKEMON MOON EMERALD
		- POKEMON ULTRA VIOLET

DS:
	ORIGINAIS:
		- POKEMON PLATINUM VERSION (USA)
		- POKEMON SOUSILVER VERSION (USA)
		- POKEMON WHITE VERSION (USA)
		- POKEMON WHITE 2 VERSION (USA)